【廢中點睇社運後期】

其實由721元朗白衫恐襲
727+728沒有獲得任何成果後
群眾(包含黃藍中立) 已經對暴力麻木
85三罷未竟全功(和理非)
83 84 85連戰三日(勇武派)
今日大家都累了 社運已現疲態
現在已經去到社運的轉折點
「急速消退或終極升級」
－－－－－
85三罷係合理的 但封鐵我向來不支持(也不割席)
核心的原因是 政府要和你打持久戰
要罷工只有長期罷工 或完全唔罷
法國黃背心都係星期一至五返工
六和日出來抗爭 要打長期戰
必須維繫自己既工作收入
而要精準針對敵方的經濟
例如唔係塞馬路 而係＿＿收費站
唔係封地鐵 而係跳閘 對準政權
和理非>三罷之後>最後升級係佔領機場/IFC
勇武派>火魔法>真暴動
60 70 80後出生既人 大部分都有8964既心魔
極權政府有兩樣武器 1.暴力 2.恐懼
去到2019年 90後00後才能忘記心魔
奮力抗爭 我相信香港人係有運 後生仔係有智慧
如果你現在有切割的心理
同我睇熟哩張圖 未來贏定輸 就係哩個轉折點

－－－－－
勇武派連續打杖我支持 但要考慮補給 ８５已經見到有裝備不夠的情況
抗爭現在變成示威者＋街坊 所以可以考慮物資組＋街坊轉職回收隊
一個頭起碼都４０蚊 成功回收就係不損失４０蚊＋賺回４０蚊
可以買其他裝備 大家要努力 唔好被分化ＰＯＳＴ影響

封鐵和封馬路其實也是類似的
除非打陣地戰和快閃 否則無意義封路係會令中間派民意跌
抗爭既歷史好長 大家可以睇下光州 日本 台灣美麗島之類既抗爭事件
中立派永遠都係勝利球迷 隨時倒戈
發夢係前線時亦常常聽到封路定唔封路既罵戰
天佑香港

我都覺得封鐵路不是好方法

推

大罷工之反思- 對殘疾者的影響 以及整壞交通燈所帶嚟嘅壞處

-

自己推
由０３已經行出來
希望大家今次一定要堅持
因為香港沒有下一次

裝備不夠的情況
另一個原因是五金店返貨唔夠
中共掌握扣關哩個招數
而另一樣野係～後生仔依然太怕被查而棄裝
唔緊要的 恐懼明白的
所以請街坊幫忙回收 你回收一件裝 同捐一件裝
都係同樣咁珍貴既付出

推

雖然我是Ｐ牌
但這是認真ＰＯＳＴ
希望大家認真支持
街坊可以做既野好多
今日ＳＳＰ街坊都被無差別拘捕
所以街坊都必須轉職成為戰友
香港人出名愛貓
大家可以留意下Ｄ貓谷
催淚煙放題 去到民居
導致貓貓都係咁標眼水
老人家 幾歲小朋友都係咁
香港真係沒有下一次架啦
２０１４雨革
２０１６魚蛋
２０１９再輸 就永遠失敗
大家努力 不要被分化阿

佔領機場/IFC

需要新目標 or 去返反送中作焦點

IFC一日既租金收入好高
而佢既主要股東係新鴻基
而且有大量金融有關既總部

封地鐵同路真係唔好 地鐵唔單止對面陣營 仲有自己友 初初一兩次話唔介意 之後好難講 同埋唔同市民搭得地鐵有唔同目的 好多都未必係返工 佢哋選擇得 唔參與不合作運動 就唔好迫人 用另一個方法係佢地願意做 學天倚話齋 拉攏其他人

但係打緊 封路唔比狗行就另計

戰鬥中封路
可以6線封5線開一線
車行得慢 一定可以當作防禦的
而且亦令狗車無法快速增援 同時不影響民眾太多

香港加油 光復香港 時代革命

其實好多人支持快閃紅隧.

中排既玩家可以考慮帶雞蛋
第1雞蛋合法
第2 掉中防暴同速龍
唔通佢地除GEAR沖涼咩
天氣咁熱 蛋好快臭 而且畫面比磚同火魔法 更表現到怒氣
唔會失民心 亦可COVER 火法師

我想幫下買裝，可以點做？

安全帽
泳鏡/眼罩
豬咀
水 哩4樣係最重要
買到哩D物資送去前線就得~
或者送去地鐵站俾巴絲送上去

此貼必火

自己推
廢中要返工了 後生仔加油
會課金買物資幫你地的

推
冇得輸

Push